其實Sob真係撚狗王

上年英超7場9分 破曼聯有史以來最差開季紀錄 個陣報紙傳準備炒 點知又比佢打返起死唔去（當然個陣已經冇望爭英超同埋幾多12碼就唔講啦）

今年英超10場得10分 戰續同上年一樣咁衰 又傳換人 點知卡雲妮 救世 又蠃返幾場避過一劫

點知

條友真係不死人來 準備英超又蠃幾場當冇事

出山啦 教到死個日幾型

打錯左
今年7場10分

放心，下一場又剋死曼城，
再之後客勝閪波錫菲聯就可以止血，
之後仲有足總杯作客閪波愛華頓出氣。

永續sob

教波邊個教得好睇就有得拗
但講娛樂性一定係SoB

港父上哂力反獌

條仆街引左我去睇今季曼聯英超第5678場
諗住佢又破紀錄
點知第7場蠃左 有10分 比上年多1分

發現sob好興7幾場就炒翻場避炒魷，下場打鏝

啱 專撚曼迷

唔好玩爛玩具 英超球隊已有共識

上哂力都過唔一頁
咁佢都幾撚廢

以前老費都係咁 坐穩就成績標升

係咁架啦
覺得輸硬嘅波就會贏
覺得嬴硬嘅波就會輸
對阿狗都要輸，仲有咩無可能

推

曼迷上季騎到樓主呢隻死車狗唔敢出聲
你柒撚左

咪屈 個陣明明有上水
個陣你有同我講野

成班曼狗靠12碼+var 先同我幼幼車同分

post都開埋叫唔敢出聲

曼鏡好波

3 定海神針Medley • 7-27
港父過咗半日先露個龜頭出嚟攞尾彩

個既埋波我都冇睇 第二日睇返結果上來開post叫潛？

半日無上波台=唔敢出聲

佢邏輯都幾勁

場波夜晚踢
重要我冇睇

第二開post 叫潛左半日

大家一致認為你係潛水
你唔洗抵懶

弱智係多物以類聚

唔怪得你成日去cctoy

都好過圍曼鏡個班既

阿迷話你潛水，你就話人曼鏡
真係勁弱智

個post入邊大把曼 又熊餅 又明叔
唔係以為是但搵個阿迷做盾就得呀
我地係講個班曼鏡姐 佢唔係曼咪唔係話佢羅

我講緊阿迷話你
你就揾曼迷嚟spin, 勁肉酸

我個句係回應緊你話我成日去cc台wo
已經係第二件事來啦
分清楚先啦

變咗以前猁狗咁

我講緊第一件事
係你自己要spin去第二件事

你要自己講我去cctoy 一係你就唔好拉來拉去

大家一致認為你係潛水
係你要spin嚟屈人弱智

又一致呀
上邊已經有人笑鳩你
定曼鏡睇唔到？

不嬲都係講緊呢句，唔好再spin啦
再睇下你最鍾意嘅正評數，68-0

點點睇到一致？ 上邊既留言唔計？
依d咪曼鏡既選擇性失明

成日同利迷互含, 真係好可悲

又轉話題
轉完我去cctoy 又轉咩一致認同
依家又轉同利迷互含
柒咁多次都未柒夠

仲記得上年就俾人炒就連贏熱鏝嗰季仲要雙殺曼城車仔 但係咁輸俾啲榜尾

成個post嘅人都覺得你潛水
係你死口唔認

又成個post 你又選擇失明當真

要計正評既話
我個post正評多過個個咩潛水留言啦

曼鏡就是這樣

講緊你潛水
你個post有幾正皮都無關喎

所以我一直講緊你個句一致有問題炸

真

支持佢繼續教 比驚喜大家

樓豬有料
但順帶提一提
2020年仲care正負皮果班
同智障其實係一撚樣

樓豬算係波台第一care正負皮

呢d玩具先好 永遠玩唔爛

通常冇咩人支持自己個d 人先唔Care

係
有1000個白痴比正皮你
咁多人支持
係唔係好有成功感

支持我就白痴
支持你就正常人

依d咪典型弱智仔言論

問題咪就係你唔知俾正皮你嗰班人嘅智力同原意係點囉
弱智同正常人你唔知
俾正皮係你夠好笑定認同你又唔知
嗰數字咁唔清楚 根本代表唔到啲乜

反而回覆駁嗰班真係實實在在反對緊你

車仔車仔 好嬲好嬲

你打完4段
結果就係你自己都唔知
之後對自己冇利就假設人地係弱智

咪認證左我句典型白痴仔言論

自知無知已經屌打你呢d自以為是嘅傻西瓜

哦 原來你地係叫自知無知
笑唔笑大人個口呀

Arsenal 3-1 Chelsea
Chelsea 3-0 West Ham
Wolves 2-1 Chelsea
Everton 1-0 Chelsea
Chelsea 3-1 Leeds
Chelsea 0-0 Spurs
Newcastle 0-2 Chelsea

狗父你隊軌就真係7場10分喇

熊餅勇猛

狗閪之父
夠鐘上山痾尿奠你老母個墳頭喇

個個post都係比你推返上黎

狗父咁撚鐘意周圍咬，有仇報仇

做得好

港父柒撚到

佢扮訓緊

狗父開完POST之後車狗英超4場得3分

林伯先係真。撚狗王（撚父狗）

父狗怕咩，扮無嘢繼續撩事鬥非架啦

7場10分

有咩事咪扮訓同笠水囉

條賤種成個荷蘭叻咁
睇唔到 唔知 唔理
一上水就扮winner 咁留個 icon 當自己抽贏水

明叔夠唔夠父狗打

國安法震懾港毒之父

On9仔

條友柒到唔撚知點覆, 又驚俾人笑潛水笠水, 求其放個icon之後就當無事繼續周圍咬

用心良苦

仲撚on9過隻老鼠

自從畀我地笑佢潛水之後
佢就開始一柒左就剩係回個推字

我怕愛護動物協會報狗拉我

佢連笠水都唔敢，真係好可悲

咪撚扮訓啦屌你老母

撚狗王撚伯撚到樓主晚晚谷住谷住

平日 03:36:15

3點半 叫人咪撚扮訓

回覆到一模一樣, 父狗變咗錄音機

怕你地曼迷唔識睇
照copy叫佢咪撚扮訓
條友重扮緊訓

On9 仔
覆撚左琴日果啲comment 先啦弱智狗閪
柒撚過迪清高

你個反曼鏡有開始發作

個d on9 comment都要覆？
我咪好撚唔得閒？

開po周圍咬嗰陣又唔見你話唔得閒

唔見所有曼狗都有覆我wo

人地就真係無咁得閒

贏波嗰陣周圍咬, 自己隊波柒俾人反咬就話好撚唔得閒

佢趕住笠水咪唔得閒

所以我就要好得閒覆曬d回覆？
曼迷又教人如何上連登？

我出post抽個陣曼迷就死撚曬
依家車輸波我都重有上水覆下突然彈出來既曼狗
重想點

父哥影衰晒我地呢班一向高質嘅反曼

禽晚車狗邊有輸波

父狗已經痴咗

曼狗d回覆講緊阿個場

收手啦
唔好玩到樓主痴線

覆你老母咩
車輸波果時你剩係識打個推字咋蒙撚

睇唔到 唔知 唔理 囉

上邊又唔係覆呀
你眼殘定點？

尋晚車和波 你又柒

林伯撚狗王

做軌對家就係撚狗王

-6咋曼城，睇你威幾耐

騎撚住你啦 垃圾妓

其實林sir真係撚狗王

撚狗真係撚狗王

9 場 11 分

狗父真係全波台最柒最肉酸
沒有之一

扮訓之父

佢起咗身

尋晚車狗炒幾多球？？

依句有計唔計？

你終於認你係扮訓同笠水

哈 柒左又講其他野
自己講完又扮冇 重叫人哈好屈你
明叔柒夠就收手啦

你認有我咪有

唔知你講乜柒
曼聯迷邏輯真係得曼迷跟得上

我唔會怪你唔明

曼聯迷標準 我不嬲唔跟

車迷標準嚟

佢不嬲弱智

果個係你

照下鏡啦明叔
你岩岩先柒完重敢話人

你柒足咁耐咪一樣周圍咬

又來曼鏡睇野？
我d反曼post好多都好受歡迎

你喺cctoy仲受歡迎啦, 唔通唔柒咩

係cctoy受歡迎又柒 又係曼聯標準來？

lm開拖

波台一向講cctoy出名弱智

你咁受班弱智歡迎仲唔夠柒呀匡智王

cctoy咪一樣講波台專出弱智
又當真？

咁呢度咩台呀匡智王

波台羅
我兩邊都開post兩邊都係咁講

叻狗父

咁梗係受歡迎啦
反曼人數你覺得好少咩
食正條水無啦啦行出黎話自己受歡迎

咪再出黎打泥漿摔角啦
十幾日前唔覆
岩岩軌贏左場咁肉酸嘅波又出返黎打摔角

粗略估計，成個波台真係得佢一個咁得閒
幾乎日日都要追住人地隊波嚟咬

又撚

撚伯

騎住阿記2分

你都係撚狗王

撚到撚伯都比人炒埋

撚狗王，OUT!
撚狗王，OUT!

仲憫撚過達哥同sob

SOB(不死人)
撚狗(死人)

樓主撚到領隊都撚走埋

係被撚狗王

無上過佢？

父

唔見左佢超過48 小時

平時厚撚住面皮扮唔在意
今次扮都唔扮

其實杜狗真係撚狗王

杜曹debut都唔睇？又訓咗？

8成控球好撚勁 屌打林伯

樓主上水未

撚到輸做榜尾